城大data science 20分就可以成為數據科學家 NETFLIX人工可達20萬

20分成為科學家

裡面DS多數讀cs，engine, stats or math

又社運又武漢肺炎，今屆整體表現應該都差咗

相反中大artificial intelligence 收27分

CU > CityU

一定係因為考生整體表現差咗
一定唔係因為大家都識嘢唔讀city

22分可以讀law

可以做Prof Leung弟子
信政府 唔怕

law 太localized
唔留香港做律師就冇咗個價值

外國個法律制度又唔同
語言能力又係一個問題
22分好難屌打外國法律菁英

英國
普通法
澳洲都得
去到都係睇英文
法律詞彙都係同樣意思

請人個時點解唔請個英國人/澳洲人先
你會香港top tier eg hku就話好叻 吸引到人請姐
22分可以有幾叻先

That’s bad

講到咁白
city仲洗做生意

哦
我純粹講返你個兩個point姐
請人請邊個依啲就算